想問下IU呢條片大約講緊咩

雖然唔明點解
但由8:49開始覺得好感動

叫人讀恒大

LOEN Ent. 表示：「《Dear Name》是由 IU 親自作詞、取名的作品，製作時就希望世上所有人都能成為這首歌的主角。在年末頒獎典禮這樣光榮的場合，IU 希望至少在《Dear Name》舞台上，大家能關注這些其他歌手的『名字』，而不是她本人。看來 IU 的真心透過這次演出好好地傳達給大家了，真的很令人開心也十分感謝。」

暗示 世越號死左班學生 （好似係）
佢演唱會唱依隻歌個陣後面勁多名彈出黎

都有人咁講過

係現場d人真係好

世界級

第一次聽有莫名o既感動

韓國人都係咁估 ?